[
  {
    "id": 156,
    "correctAnswer": 2,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "სურათზე მითითებულ ადგილას ავტომობილის იძულებით გაჩერების შემთხვევაში მძღოლმა:",
    "answers": [
      "მხოლოდ უნდა ჩართოს საავარიო შუქსიგნალიზაცია",
      "მხოლოდ შესაბამისი ნიშნით უნდა მონიშნოს ავტომობილი საკმარის მანძილზე",
      "უნდა ჩართოს საავარიო შუქსიგნალიზაცია და შესაბამისი ნიშნით მონიშნოს ავტომობილი საკმარის მანძილზე"
    ]
  },
  {
    "id": 157,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "გზაზე გასასვლელ ადგილზე გაქანების ზოლის არსებობის შემთხვევაში, მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს იმოძრაოს:",
    "answers": [
      "მხოლოდ A მიმართულებით",
      "მხოლოდ B მიმართულებით",
      "როგორც A, ასევე B მიმართულებით"
    ]
  },
  {
    "id": 158,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "წითელი ავტომობილის მძღოლი გასცდა მარჯვნივ მოსახვევს. ეკრძალება თუ არა მას მოსახვევში შესასვლელად ისრის მიმართულებით უკუსვლით მოძრაობა?",
    "answers": [
      "ეკრძალება",
      "არ ეკრძალება"
    ]
  },
  {
    "id": 159,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი გასცდა სავალი ნაწილების განივი შეერთების ადგილს. ეკრძალება თუ არა მას ისრის მიმართულებით უკუსვლით მოძრაობა?",
    "answers": [
      "ეკრძალება",
      "არ ეკრძალება"
    ]
  },
  {
    "id": 160,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "დამუხრუჭების ზოლის არსებობის შემთხვევაში მძღოლი, რომელიც აპირებს მოხვევას ვალდებულია:",
    "answers": [
      "წინასწარ შეანელოს სიჩქარე და მოხვევის მანევრი შეასრულოს დამუხრუჭების ზოლზე გადაუსვლელად",
      "დროულად გადაადგილდეს დამუხრუჭების ზოლზე და შემდეგ შეანელოს სიჩქარე",
      "მოხვევის მანევრის შესრულებამდე გაჩერდეს დამუხრუჭების ზოლზე"
    ]
  },
  {
    "id": 161,
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "ქვემოთ ჩამოთვლილი, რომელი საგზაო მოძრაობის მონაწილეებს არ ეკრძალებათ ავტომაგისტრალებზე, აგრეთვე ავტომაგისტრალების შესასვლელებზე და გამოსასვლელებზე მოძრაობა?",
    "answers": [
      "მოპედის მძღოლებს",
      "ქვეითებს",
      "ორბორბლიანი ელექტროთვითმგორავების მძღოლებს",
      "ავტომატარებლების მძღოლებს"
    ]
  },
  {
    "id": 162,
    "correctAnswer": 2,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "ავტომაგისტრალზე, ასევე ავტომაგისტრალის შესასვლელსა და გამოსასვლელზე აკრძალული არ არის:",
    "answers": [
      "სატრანსპორტო საშუალების მობრუნება ან უკუსვლით მოძრაობა",
      "სატრანსპორტო საშუალებით ცენტრალურ გამყოფ ზოლსა და გზის ორივე სავალი ნაწილის განივ შეერთებაზე გასვლა",
      "მეორე ზოლის იქეთ, იმ მგზავრთა გადაყვანისათვის განკუთვნილი ავტომობილით მოძრაობა, რომლის ნებადართული მაქსიმალური მასა 3,5 ტონას აღემატება",
      "სასწავლო სვლა"
    ]
  },
  {
    "id": 163,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "ავტომაგისტრალიდან გამოსასვლელად მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს იმოძრაოს:",
    "answers": [
      "A მიმართულებით",
      "B მიმართულებით",
      "როგორც A, ასევე B მიმართულებით"
    ]
  },
  {
    "id": 164,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "ავტომაგისტრალზე შესასვლელად მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს იმოძრაოს:",
    "answers": [
      "მხოლოდ A მიმართულებით",
      "მხოლოდ B მიმართულებით",
      "როგორც A, ასევე B მიმართულებით"
    ]
  },
  {
    "id": 165,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "რომელი ავტომობილის მძღოლი დაარღვევს საგზაო მოძრაობის წესებს ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
    "answers": [
      "მხოლოდ სატვირთო ავტომობილის მძღოლი",
      "ორივე ავტომობილის მძღოლი",
      "მხოლოდ მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი",
      "არცერთი ავტომობილის მძღოლი"
    ]
  },
  {
    "id": 166,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "არღვევს თუ არა საგზაო მოძრაობის წესებს მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი ავტომაგისტრალზე მითითებულ ადგილას იძულებით გაჩერების შემთხვევაში?",
    "answers": [
      "არ არღვევს",
      "არღვევს"
    ]
  },
  {
    "id": 167,
    "correctAnswer": 2,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "მოცემულ სიტუაციაში, რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლს არ ეკრძალება ისრის მიმართულებით მოძრაობა?",
    "answers": [
      "მხოლოდ სატვირთო ავტომობილის მძღოლს",
      "მხოლოდ მოპედის მძღოლს",
      "მხოლოდ მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს",
      "ყველა სატრანსპორტო საშუალების მძღოლს"
    ]
  },
  {
    "id": 168,
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "სატვირთო ავტომობილის მძღოლი ასრულებს საგზაო-სარემონტო სამუშაოებს. რომელი ავტომობილის მძღოლს ეკრძალება ისრის მიმართულებით მოძრაობა?",
    "answers": [
      "მხოლოდ სატვირთო ავტომობილის მძღოლს",
      "მხოლოდ მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს",
      "ორივე ავტომობილის მძღოლს",
      "არცერთი ავტომობილის მძღოლს"
    ]
  },
  {
    "id": 169,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "მოცემულ სიტუაციაში არღვევს თუ არა მძღოლი იძულებით გაჩერებისათვის დადგენილ მოთხოვნებს, თუ გაუმართავი ავტომობილის დაუყოვნებლივ გაყვანა გზიდან შეუძლებელია?",
    "answers": [
      "არ არღვევს",
      "არღვევს"
    ]
  },
  {
    "id": 170,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/wrong.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/preview.mp4",
    "question": "მოცემულ სიტუაციაში, არღვევს თუ არა მსუბუქი ავტომობილის მძღოლი სატრანსპორტო საშუალების იძულებით გაჩერების წესებს?",
    "answers": [
      "არ არღვევს",
      "არღვევს"
    ]
  }
]